新年前去起行英國人士揮手區

想係1月31日起到2月12(年初一)其間起飛
到時有無得LOTR?
就算係1月31日F5到VISA，交到表
係未確定到申唔申請到VISA既情況下飛
到時係唔係只係可以用VISITOR身份入去境?

係LOTR同VISA之間既真空期起行，真係唔知點搞

send email去問

我都想知幫推

不如問下自己，有需要咁急／咁限死自己要係31/1 至 12/2 呢12日之間出發。如果真係有特別事咁急，點解唔31前用LOTR？如果唔係咁急，點解唔等到VISA 搞掂自己安安樂樂出發？
何必要比煩惱自己。

冇bno等死揮手區